做飲食業嘅你，食過最顛有啲咩

我先：女

冇人嘅，羨慕

小強

太肚餓？

仔

可能俾你食過

Protein

啱嘅， 返工咁攰
最好補充多啲

吉野家